筆架山現「平反暴動」直幡

筆架山現「平反暴動」直幡

【本報訊】無懼暴政香港人走上街頭抗爭，發生多次警民衝突事件，昨早上6時許，有心人於筆架山龍翔道近豐力樓的懸崖上，出現兩幅約八米乘兩米的直幡，黃底黑字寫上「平反暴動釋放義士」。

至上午9時許，消防派員到場拆除該直幡，約半小時後完成拆除。警方表示，案件列作發現橫額，交由相關部門跟進。
翁鈺輝攝

相關新聞：鍾稱不信任警方 擬自行追查

上一則
上一則
政府遏自決 學者料DQ不手軟

下一則
下一則
遊行發起人憶扣恐怖囚室

鍾稱不信任警方 擬自行追查
逼和理非變勇武 為緊急法鋪路
爆眼少女：冀港人遠離痛苦
傘運對話中伏 岑敖暉：勿信林鄭
IT界：《緊急法》封網摧毀互聯網產業
郭榮鏗警告：勢令外商撤資
至少90中學響應9.3罷課
和理非喇沙仔「公義比學業重要」
15歲衝衝子 留守護「童子軍」
40教堂9.1鳴鐘盼喚醒林鄭良知
國泰鼓吹篤灰 罷工即炒
美孚連儂牆衝突 三人被捕
將軍澳舞刀漢威嚇黃絲街坊
蘋論：極限施壓 中共畫虎不成反類犬
陳浩天被指傷人 機場離境遭拘捕
放映會後警署外聚集 深水埗10人被捕
女碩士生路過被捕 遭脫內褲搜身「要見私處才放過我」
難到內地實習 中醫夢恐碎
戰術背心遮編號 警︰郁得多移位
擎槍光頭警赴京 十．一做上賓
解放軍換防 海陸空進駐本港
撐反送中台灣人 疑深圳失蹤
戴耀廷籲和勇協作「打好世界波」
素人積極戰區選 風雲計劃停運
政府遏自決 學者料DQ不手軟
遊行發起人憶扣恐怖囚室
地政署促白衣村民還官地
向美領館潑墨 雙程漢囚兩周
8.31遊行受打壓 民陣岑子杰遭伏擊一日兩宗 鍾健平踢保後被打

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！